有冇人食過皇室堡果間豆腐花？

聽聞好出名，有冇人食過？

出名臭

嗰度啲食客成日吐痰

好多大陸人
特別係湖南人

原來已經淪陷

留名等德仔老豆入黎

仲要得三個人坐張六人枱

一睇我個樣就知藝術家啦

嗰度成日有個痴線佬無啦啦同人影相

啲位闊落嗎？

臭架喎

臭嘅都咁出名？

夥記

就係出名臭

臭嘅豆腐花，點食?

自從單命案發生左 就執左笠啦喎
上面班人做乜鳩